{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070185?place[place_type]=GID&place[gid]=1070185&place[latitude]=35.7461827279&place[longitude]=127.2148351089&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 편백숲이야기펜션"
    },
    "text": "都心で疲れた心身を癒すため、一軒家型ペンションを提供します。 ヒノキの森での散歩と自然にやさしい生活が楽しめます。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 ご予約の際、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式での調理は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 喫煙は指定された場所の利用をお勧めします。 娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能で、カスタマーセンターで案内を受けることができます。 IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、屋外プールとフットサル場も利用できます。 バーベキューを楽しめるスペースと駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としては、上官ヒノキの森、全州韓屋村、上官リゾート温泉、馬耳山、全羅北道任実チーズ村などがあり、それぞれの客室には基準人数と最大人数が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える人数で予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することができません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "調理にはどのような方法が許可されていますか？",
            "answer": "直火方式での調理は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は全額払い戻しが可能で、カスタマーセンターで案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、屋外プールとフットサル場も利用できます。バーベキューを楽しめるスペースと駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、上官ヒノキの森、全州韓屋村、上官リゾート温泉、馬耳山、全羅北道任実チーズ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室には基準人数と最大人数が指定されておりますので、それに従って宿泊していただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 613
    }
}